［求救］返intern返到對上司產生出感情

佢對我好好
又溫柔又體貼
樣又唔差
笑起上黎仲好可愛
但我同佢年齡好似有少少差距
星期一係我last day
但佢個日有野做返唔到工
我又無佢電話
以後應該無咩機會可以再見佢了

其實段感情係咪無可能會有結果
依家個心好唔舒服
𠕇無人可以比啲意見我

死GAY佬

女上司黎㗎

基

過一排就唔記得架喇
佢可能只係你人生中既其中一個過客

叫你其他上司俾佢電話你囉

睇完你咁講真係有啲sad
我唔希望佢只係我人生嘅其中一個過客
好想同佢一直keep contact

有諗過 但我驚比佢地問東問西 閑言閑語

打個飛機先la

冇佢卡片？

話唔定佢飢渴左好耐

問人拎佢電話啦屌
啲人問東問西咪話想親口多謝佢關照囉
不過最好起清人地有冇男朋友
有嘅話就過主啦樓豬

世界好細 唔好亂咁黎
學校大把女啦 唔好自斷後路

email 囉傻仔

係有心既點會問唔到contact

我都無諗過自己竟然會對大過自己嘅人有興趣

係就好了

farewell lunch好正常
唔好幻想咁多啦

對你好唔代表對你有意
don't think too mucu

出得黎做多幾年野都好識扮野
唔係咁容易落搭

真接問其他人拎佢fbig 話佢幫你好多 想請佢食番餐飯有幾出奇

我知呀
但已經好滿足了

死TB

不如咁講，你憑咩人地會中意你？
有錢？靚仔？
做野方面唔講啦，你學生哥咋。
唯一可能得屋企好有米同好靚仔，如果都唔係就死條心追學生妹啦

係 女人呢樣嘢
愈老愈醜
內同外都係

多謝屌醒
唯有祝佢會快啲搵到個好歸宿啦

第一次返工？
對你好少少就咁你都幾唔得閒

我都對我男上司有好感
次次佢哄過黎教我野都會忍唔住望佢同細細力索
如果走左見唔到佢唔知點算

利申巴打

我同上司拍緊拖
有人想知再講

冇人想知
你可以收皮

我都係 不過佢就嚟走了

唔係好少少咁簡單㗎

巴打加油啦

咁你有無啲咩打算

女上司

你個名

dont ff
前輩關心後輩好正常
拎左 return offer 未

無人想知呀屌你老母

返到學校就會慢慢忘記佢㗎啦

都知大家會ff我上司係依類樣㗎啦
佢個樣好後生㗎
睇落仲好似仲讀緊書嘅咁

未呀 但應該都有嘅

成日著suit?

係
記住係好正常 好正統嘅suit
唔係av個種咩緊身黑絲嘅suit

一定好姐姐feel

算啦佢一定當我係妹妹仔 皮已收

Sad